{
    "name": "examen octobre voca",
    "id": "__iD__",
    "enabled": false,
    "author": "Martin Merkli",
    "copyright": "Public domain",
    "content": [
        {
            "id": [
                "__iD__",
                0
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "eine (Land)Strasse",
            "links": [],
            "solution": "une route",
            "solutions": [
                "une route"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                1
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "auf dem Weg nach",
            "links": [],
            "solution": "en route pour",
            "solutions": [
                "en route pour"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                2
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "das Elsass",
            "links": [],
            "solution": "l'Alsace",
            "solutions": [
                "l'Alsace"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                3
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "eine Kathedrale",
            "links": [],
            "solution": "une cath\u00e9drale",
            "solutions": [
                "une cath\u00e9drale"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                4
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "ein Vertreter/eine Vertreterin",
            "links": [],
            "solution": "un repr\u00e9sentant/une repr\u00e9sentante",
            "solutions": [
                "un repr\u00e9sentant/une repr\u00e9sentante"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                5
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "ein Land",
            "links": [],
            "solution": "un pays",
            "solutions": [
                "un pays"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                6
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "europ\u00e4isch",
            "links": [],
            "solution": "europ\u00e9en/europ\u00e9enne",
            "solutions": [
                "europ\u00e9en/europ\u00e9enne"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                7
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "sich versammeln",
            "links": [],
            "solution": "se r\u00e9unir",
            "solutions": [
                "se r\u00e9unir"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                8
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "ein Fernsehsender",
            "links": [],
            "solution": "une cha\u00eene de t\u00e9l\u00e9vision",
            "solutions": [
                "une cha\u00eene de t\u00e9l\u00e9vision"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                9
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "ein B\u00fcro/B\u00fcros",
            "links": [],
            "solution": "un bureau/des bureaux",
            "solutions": [
                "un bureau/des bureaux"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                10
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "ein Programm",
            "links": [],
            "solution": "un programme",
            "solutions": [
                "un programme"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                11
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "eine Grenze",
            "links": [],
            "solution": "une fronti\u00e8re",
            "solutions": [
                "une fronti\u00e8re"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                12
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "Deutschland",
            "links": [],
            "solution": "l'Allemagne",
            "solutions": [
                "l'Allemagne"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                13
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "eine Rolle",
            "links": [],
            "solution": "un r\u00f4le",
            "solutions": [
                "un r\u00f4le"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                14
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "els\u00e4ssisch",
            "links": [],
            "solution": "alsacien/alsacienne",
            "solutions": [
                "alsacien/alsacienne"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                15
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "das Sauerkraut",
            "links": [],
            "solution": "la choucroute",
            "solutions": [
                "la choucroute"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                16
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "das Els\u00e4ssische",
            "links": [],
            "solution": "l'alsacien",
            "solutions": [
                "l'alsacien"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                17
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "eine Stadt",
            "links": [],
            "solution": "une ville",
            "solutions": [
                "une ville"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                18
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "sich befinden",
            "links": [],
            "solution": "se trouver",
            "solutions": [
                "se trouver"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                19
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "der Norden",
            "links": [],
            "solution": "le nord",
            "solutions": [
                "le nord"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                20
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "n\u00f6rdlich von",
            "links": [],
            "solution": "au nord de",
            "solutions": [
                "au nord de"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                21
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "der S\u00fcden",
            "links": [],
            "solution": "le sud",
            "solutions": [
                "le sud"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                22
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "s\u00fcdlich von",
            "links": [],
            "solution": "au sud de",
            "solutions": [
                "au sud de"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                23
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "der Osten",
            "links": [],
            "solution": "l'est",
            "solutions": [
                "l'est"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                24
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "\u00f6stlich von",
            "links": [],
            "solution": "\u00e0 l'est de",
            "solutions": [
                "\u00e0 l'est de"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                25
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "der Westen",
            "links": [],
            "solution": "l'ouest",
            "solutions": [
                "l'ouest"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                26
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "westlich von",
            "links": [],
            "solution": "\u00e0 l'ouest de",
            "solutions": [
                "\u00e0 l'ouest de"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                27
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "an der Grenze liegen zu",
            "links": [],
            "solution": "\u00eatre \u00e0 la fronti\u00e8re avec",
            "solutions": [
                "\u00eatre \u00e0 la fronti\u00e8re avec"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                28
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "am Rande/Ufer von etw",
            "links": [],
            "solution": "au bord de qc",
            "solutions": [
                "au bord de qc"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                29
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "die zehnte Klasse(die erste Klasse auf dem Lyc\u00e9e)",
            "links": [],
            "solution": "la seconde",
            "solutions": [
                "la seconde"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                30
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "ein Anfang",
            "links": [],
            "solution": "un d\u00e9but",
            "solutions": [
                "un d\u00e9but"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                31
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "am Anfang (von)",
            "links": [],
            "solution": "au d\u00e9but (de)",
            "solutions": [
                "au d\u00e9but (de)"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                32
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "die Abfahrt/der Aufbruch",
            "links": [],
            "solution": "le d\u00e9part",
            "solutions": [
                "le d\u00e9part"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                33
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "die Ankunft",
            "links": [],
            "solution": "l'arriv\u00e9e",
            "solutions": [
                "l'arriv\u00e9e"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                34
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "ein Besuch/eine Besichtigung",
            "links": [],
            "solution": "une visite",
            "solutions": [
                "une visite"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                35
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "eine F\u00fchrung",
            "links": [],
            "solution": "une visite guid\u00e9e",
            "solutions": [
                "une visite guid\u00e9e"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                36
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "eine Entdeckung",
            "links": [],
            "solution": "une d\u00e9couverte",
            "solutions": [
                "une d\u00e9couverte"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                37
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "ein Spiel/Spiele",
            "links": [],
            "solution": "un jeu/des jeux",
            "solutions": [
                "un jeu/des jeux"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                38
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "eine Schnitzeljagd",
            "links": [],
            "solution": "un jeu de piste",
            "solutions": [
                "un jeu de piste"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                39
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "frei",
            "links": [],
            "solution": "libre",
            "solutions": [
                "libre"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                40
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "die Freizeit",
            "links": [],
            "solution": "le temps libre",
            "solutions": [
                "le temps libre"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                41
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "eine Jugendherberge",
            "links": [],
            "solution": "une auberge de jeunesse",
            "solutions": [
                "une auberge de jeunesse"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                42
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "eine Begegnung/ein Treffen",
            "links": [],
            "solution": "une rencontre",
            "solutions": [
                "une rencontre"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                43
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "ein Redakteur/eine Redakteurin",
            "links": [],
            "solution": "un r\u00e9dacteur/une r\u00e9dactrice",
            "solutions": [
                "un r\u00e9dacteur/une r\u00e9dactrice"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                44
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "ein Flammkuchen",
            "links": [],
            "solution": "une tarte flamb\u00e9e",
            "solutions": [
                "une tarte flamb\u00e9e"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                45
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "eine Unterbringung",
            "links": [],
            "solution": "un h\u00e9bergement",
            "solutions": [
                "un h\u00e9bergement"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                46
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "Frankreich",
            "links": [],
            "solution": "la France",
            "solutions": [
                "la France"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                47
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "super",
            "links": [],
            "solution": "top",
            "solutions": [
                "top"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                48
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "ein Wahnsinnsprogramm",
            "links": [],
            "solution": "un programme de ouf",
            "solutions": [
                "un programme de ouf"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                49
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "kaputt(ugs.)/fertig(ugs.)",
            "links": [],
            "solution": "crev\u00e9/crev\u00e9e",
            "solutions": [
                "crev\u00e9/crev\u00e9e"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                50
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "die Nacht",
            "links": [],
            "solution": "la nuit",
            "solutions": [
                "la nuit"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                51
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "etw/jdn schicken in/zu/nach",
            "links": [],
            "solution": "envoyer qc/qn \u00e0",
            "solutions": [
                "envoyer qc/qn \u00e0"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                52
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "sich etw vorstellen",
            "links": [],
            "solution": "imaginer qc",
            "solutions": [
                "imaginer qc"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                53
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "ein Ver\u00fcckter/eine Ver\u00fcckte",
            "links": [],
            "solution": "un fou/une folle",
            "solutions": [
                "un fou/une folle"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                54
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "Unsinn machen",
            "links": [],
            "solution": "faire le fou",
            "solutions": [
                "faire le fou"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                55
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "zuerst",
            "links": [],
            "solution": "d'abord",
            "solutions": [
                "d'abord"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                56
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "ein Stadtzentrum",
            "links": [],
            "solution": "un centre-ville",
            "solutions": [
                "un centre-ville"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                57
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "danach/anschliessend",
            "links": [],
            "solution": "ensuite",
            "solutions": [
                "ensuite"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                58
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "ganz (+Nomen)",
            "links": [],
            "solution": "tout/toute",
            "solutions": [
                "tout/toute"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                59
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "alle (+Nomen)/die ganzen",
            "links": [],
            "solution": "tous/toutes",
            "solutions": [
                "tous/toutes"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                60
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "interessant",
            "links": [],
            "solution": "int\u00e9ressant/int\u00e9ressante",
            "solutions": [
                "int\u00e9ressant/int\u00e9ressante"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                61
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "super/genial",
            "links": [],
            "solution": "g\u00e9nial/g\u00e9niale",
            "solutions": [
                "g\u00e9nial/g\u00e9niale"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                62
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "jdm vorschlagen etw zu tun",
            "links": [],
            "solution": "proposer \u00e0 qn de faire qc",
            "solutions": [
                "proposer \u00e0 qn de faire qc"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                63
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "oben/nach oben",
            "links": [],
            "solution": "en haut",
            "solutions": [
                "en haut"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                64
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "Achtung!/Vorsicht!",
            "links": [],
            "solution": "Attention!",
            "solutions": [
                "Attention!"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                65
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "eine Stufe",
            "links": [],
            "solution": "une marche",
            "solutions": [
                "une marche"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                66
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "Keine Sorge!/Mach dir keine Sorgen!",
            "links": [],
            "solution": "T'inqui\u00e8te",
            "solutions": [
                "T'inqui\u00e8te"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                67
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "ein Aufzug/ein Fahrstuhl",
            "links": [],
            "solution": "un asceneur",
            "solutions": [
                "un asceneur"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                68
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "Uff!",
            "links": [],
            "solution": "Ouf!",
            "solutions": [
                "Ouf!"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                69
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "die ganze Zeit",
            "links": [],
            "solution": "tout le temps",
            "solutions": [
                "tout le temps"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                70
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "sich langweilen",
            "links": [],
            "solution": "s'ennuyer",
            "solutions": [
                "s'ennuyer"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                71
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "anstrengend",
            "links": [],
            "solution": "fatigant/fatigante",
            "solutions": [
                "fatigant/fatigante"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                72
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "anfangen etw zu tun",
            "links": [],
            "solution": "commencer \u00e0 faire qc",
            "solutions": [
                "commencer \u00e0 faire qc"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                73
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "so tun, als ob",
            "links": [],
            "solution": "faire semblant (de faire qc)",
            "solutions": [
                "faire semblant (de faire qc)"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                74
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "gleicher Meinung sein",
            "links": [],
            "solution": "\u00eatre du m\u00eame avis",
            "solutions": [
                "\u00eatre du m\u00eame avis"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                75
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "da/weil",
            "links": [],
            "solution": "comme",
            "solutions": [
                "comme"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                76
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "eine Br\u00fccke",
            "links": [],
            "solution": "un pont",
            "solutions": [
                "un pont"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                77
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "etw austeilen/verteilen",
            "links": [],
            "solution": "distribuer qc",
            "solutions": [
                "distribuer qc"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                78
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "ausserdem",
            "links": [],
            "solution": "en plus",
            "solutions": [
                "en plus"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                79
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "die Grosseltern",
            "links": [],
            "solution": "les grands-parents",
            "solutions": [
                "les grands-parents"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                80
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "etw wie seine Westentasche kennen",
            "links": [],
            "solution": "conna\u00eetre qc comme sa poche",
            "solutions": [
                "conna\u00eetre qc comme sa poche"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                81
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "Geschafft!/Es ist soweit!",
            "links": [],
            "solution": "\u00c7a y est!",
            "solutions": [
                "\u00c7a y est!"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                82
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "bei/in der N\u00e4he von",
            "links": [],
            "solution": "pr\u00e8s de",
            "solutions": [
                "pr\u00e8s de"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                83
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "eine Wand/eine Mauer",
            "links": [],
            "solution": "un mur",
            "solutions": [
                "un mur"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                84
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "ein Europ\u00e4er/ eine Europ\u00e4erin",
            "links": [],
            "solution": "un Europ\u00e9en/une Europ\u00e9enne",
            "solutions": [
                "un Europ\u00e9en/une Europ\u00e9enne"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                85
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "eine Institution",
            "links": [],
            "solution": "une institution",
            "solutions": [
                "une institution"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                86
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "spannend/fesselnd",
            "links": [],
            "solution": "passionnant/passionnante",
            "solutions": [
                "passionnant/passionnante"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                87
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "Oma/Omi",
            "links": [],
            "solution": "mamie",
            "solutions": [
                "mamie"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                88
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "die Liebe",
            "links": [],
            "solution": "l'amour",
            "solutions": [
                "l'amour"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                89
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "gew\u00f6hnlich",
            "links": [],
            "solution": "d'habitude",
            "solutions": [
                "d'habitude"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                90
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "ziemlich",
            "links": [],
            "solution": "assez",
            "solutions": [
                "assez"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                91
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "hoffen",
            "links": [],
            "solution": "esp\u00e9rer",
            "solutions": [
                "esp\u00e9rer"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                92
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "sich beeilen",
            "links": [],
            "solution": "se d\u00e9p\u00eacher",
            "solutions": [
                "se d\u00e9p\u00eacher"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                93
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "ein F\u00f6hn/ein Haartrockner",
            "links": [],
            "solution": "un s\u00e8che-cheveux",
            "solutions": [
                "un s\u00e8che-cheveux"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                94
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "anhalten/Halt machen",
            "links": [],
            "solution": "s'arr\u00eater",
            "solutions": [
                "s'arr\u00eater"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                95
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "zu etw geh\u00f6ren/ ein Teil von etw sein",
            "links": [],
            "solution": "faire partie de qc",
            "solutions": [
                "faire partie de qc"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                96
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "eine Verteidigung",
            "links": [],
            "solution": "une d\u00e9fense",
            "solutions": [
                "une d\u00e9fense"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                97
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "der Zweite Weltkrieg",
            "links": [],
            "solution": "la Seconde Guerre mondiale",
            "solutions": [
                "la Seconde Guerre mondiale"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                98
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "ein Tunnel",
            "links": [],
            "solution": "un tunnel",
            "solutions": [
                "un tunnel"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                99
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "die Wirklichkeit/die Realit\u00e4t",
            "links": [],
            "solution": "la r\u00e9alit\u00e9",
            "solutions": [
                "la r\u00e9alit\u00e9"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                100
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "verschieden/anders/unterschiedlich",
            "links": [],
            "solution": "diff\u00e9rent/diff\u00e9rente",
            "solutions": [
                "diff\u00e9rent/diff\u00e9rente"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                101
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "ein Kilometer",
            "links": [],
            "solution": "un kilom\u00e8tre",
            "solutions": [
                "un kilom\u00e8tre"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                102
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "ein Meter",
            "links": [],
            "solution": "un m\u00e8tre",
            "solutions": [
                "un m\u00e8tre"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                103
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "unter der Erde/unterirdisch",
            "links": [],
            "solution": "sous terre",
            "solutions": [
                "sous terre"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                104
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "tief",
            "links": [],
            "solution": "profond/profonde",
            "solutions": [
                "profond/profonde"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                105
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "ein Soldat/eine Soldatin",
            "links": [],
            "solution": "un soldat/une soldate",
            "solutions": [
                "un soldat/une soldate"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                106
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "das Tageslicht",
            "links": [],
            "solution": "le jour",
            "solutions": [
                "le jour"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                107
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "schrecklich/f\u00fcrchterlich/grauenhaft",
            "links": [],
            "solution": "horrible",
            "solutions": [
                "horrible"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                108
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "ein Selfie",
            "links": [],
            "solution": "un selfie",
            "solutions": [
                "un selfie"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                109
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "vor(zeitlich)",
            "links": [],
            "solution": "il y a",
            "solutions": [
                "il y a"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                110
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "allein",
            "links": [],
            "solution": "seul/seule",
            "solutions": [
                "seul/seule"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                111
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "ungef\u00e4hr/etwa",
            "links": [],
            "solution": "environ",
            "solutions": [
                "environ"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                112
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "jmd etw reichen/jmd etw (weiter) geben",
            "links": [],
            "solution": "passer qc \u00e0 qn",
            "solutions": [
                "passer qc \u00e0 qn"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                113
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "eine Grossmutter",
            "links": [],
            "solution": "une grand-m\u00e8re",
            "solutions": [
                "une grand-m\u00e8re"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                114
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "sich kennenlernen/sich begegnen",
            "links": [],
            "solution": "se rencontrer",
            "solutions": [
                "se rencontrer"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                115
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "eine St\u00e4dte-/Schulpartnerschaft",
            "links": [],
            "solution": "un jumelage",
            "solutions": [
                "un jumelage"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                116
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "sich wiedersehen",
            "links": [],
            "solution": "se revoir",
            "solutions": [
                "se revoir"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                117
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "sich aus den Augen verlieren",
            "links": [],
            "solution": "se perdre de vue",
            "solutions": [
                "se perdre de vue"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                118
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "sich an jmd/etw erinnern",
            "links": [],
            "solution": "se souvenir de qn/qc",
            "solutions": [
                "se souvenir de qn/qc"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                119
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "eine Neuigkeit/eine Nachricht",
            "links": [],
            "solution": "une nouvelle",
            "solutions": [
                "une nouvelle"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                120
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "sich mit jmd verabreden",
            "links": [],
            "solution": "donner rendez-vous \u00e0 qn",
            "solutions": [
                "donner rendez-vous \u00e0 qn"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                121
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "nett",
            "links": [],
            "solution": "gentil/gentille",
            "solutions": [
                "gentil/gentille"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                122
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "gew\u00f6hnlich",
            "links": [],
            "solution": "courant/courante",
            "solutions": [
                "courant/courante"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                123
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "an etw teilnhemen",
            "links": [],
            "solution": "participer \u00e0 qc",
            "solutions": [
                "participer \u00e0 qc"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        },
        {
            "id": [
                "__iD__",
                124
            ],
            "includes-image": false,
            "includes-answer-image": false,
            "question": "ein Gef\u00fchl",
            "links": [],
            "solution": "un sentiment",
            "solutions": [
                "un sentiment"
            ],
            "tolerance": 2,
            "difficulty": 1,
            "frequency": 1.0
        }
    ]
}
